降魔的（12）

汪子勁

3個post

好撚仆街

出面3個12

啤啤molamola

死黑警

三個post

MOON又累事

唔止

1002

上個po 1002

4 post

4個po

between啱啱有位巴打1002咗

出面幾個post

呢個啦

推邊個好

我簡依個

食屎狗

啤啤

rip

this one la

CLS

魔

班鬼好廢
一見到魔就走晒

4個降魔的12po

叫你睇住肉身，你落車幫鬼簽名

食屎啦

1002 +4個post

集中推左先

幾多人開

汪子勁屌你老母

咪搞啤啤

簽咗係件衫到

冇個軍師係咁 啤啤應該都GG埋

垃圾汪子勁 咪撚搞小馬啦

汪子勁條仆街真係唔使返工

套劇真係好多人追緊

推得好快

我都唔知我開定1001個個開好

屌你 rip la

上個post 1002

屌
咪整死啤啤呀仆街

molamola

証明好多人睇

啤啤比人殺完放車尾箱

汪子勁屌你

真.伏線

啤啤死啦要

bearbear

係 我諗緊開唔開post好

個post推得快到

啤啤就死

俾著你都走啦 又唔夠抽

啲鬼應該會幫啤啤

洪仔

汪子勁全家女性俾狗屌

啤啤要死了

到最後係咪靠個簽名知係佢

個個走都走唔切

走曬啦

淆底走曬

汪子勁你個賤種 老母比狗屌呀

點解可以1002，係咪有魔？

唔好搞我啤啤

啤啤應該未死掛

聞到浸魔除已經淆底走曬

睇完好想拎槍射爆汪子鳩

走撚哂lo wo

遊魂野鬼正常啦

汪子勁明明係軍裝仔，好似唔洗翻工咁

毒撚生定死都係毒撚

洪仔出黎幫手啦

簽係件衫度會唔會係伏筆？
比馬明知邊個殺moon

食屎啦賤人

毒撚鬼驚到走唔切

仆街黑警

唔會殺咗啤啤屈小馬掛

會唔會兜黎兜去兜番同一度

star war

Starwar

伏線黎

星戰

黑警白逗人工

黑警死全家

無雙

連登仔喎

進步左 一支箭打兩個

星球大戰？

變左Star war

2技

白瞬走佬啦

廢精終於識出第2招

黑崎同石田 救露琪亞

有bug

冇Mp了

嘩 有新技能

廢石

廢當

又無魔

又無曬mp

廢石又收皮

廢精終將於有返少少作為

咁快唔夠血, 好廢

屌本尊招技慢到

冇MP

又收皮

好叻仔架啦

又無靈力

舊石打兩打就要抖

無魔垃圾

好似op啲鬼屋 仲要高汁

廢撚到

AD 無mp

廢撚到舊石

拎把刀勁咁多

做spa

廢精

本尊又冇靈力

莉莉跟去應該唔洗死

垃圾

精靈識去唔識番

我諗一出返去已經見到moon死左

又無MP

Dark side lightsaber

石敢當有無再廢啲？

咪係

貫通都有埋

本尊

紗布係邊度黎？

閂門唔用手閂要懶型用MP閂梗係用得快啦

日本佬就報恩

今次算勁嫁啦

上個post半個鍾爆左

超人冇電

molala有bup帶

唉

有五個12

唔好啊

屌 汪子勁如果你殺左啤啤你一定要填命呀

真伏線

Evil within咁快腎虧

小明渣劍勁過本尊好多

屎坑石勁左咁多

條繃帶邊到黎

應該係

救智文咁辛苦 但最後同子勁一齊打9馬明

刀仲勁過弓

莉莉救場啦

kiss啦

屌 搵莉莉去一定羸到

Moon

flag

得米啦

馬明示愛?

另類告白

ad次次剩係用技 唔普攻

yeah

小馬到依家都要做兵

咁都要媾女

仆街啦 啤啤出事你仲係度互flirt

呀moon

J得啤啤多
j到無晒精力

作為一個醫生，有bup帶響身都好正常

冇人理過啤啤？

傾住計等廢石回魔

關你撚事

5分鐘已經清晒成個場
大結局

快撚D救啤啤

死差佬

降魔師

真係幫佢喎

死黑警咪撚阻全晒啦

毒撚

出動啦鬼

抵撚死 死黑警

屌你個閪警真係好黑人憎

抵死

毒L 咁勇

兵

抵死呀汪子勁

毒撚威力

係的士訓覺要你批准

都睇佢地唔到

毒撚加油

真可怕

毒男發力了

毒撚好波

除左你，我都唔習慣坐人地既車

毒撚兵團

啤啤又疊馬法術又勁

真係鬼幫啤啤

女神>>>>>>>>>魔鬼

屌 魔都咁廢既

毒撚係最惡嘅

臨死都記得R生意, 的士佬

好波!爆鳩汪子勁菊

如果成班都係毒撚look 就正

好似幽助同桑原帶住瑩子

屌你老母死黑警

啤啤出人海戰術

汪子勁呢d條街！真人都咁乞人憎！

打人都我, 咁..

黑警快啲死啦去

係街實打鳩佢

爆曬出去

爆晒俾佢聽

伏線

電車男

汪子勁又走住屌

啤啤好波

毒男萬歲

咪撚劇透

打多佢幾十獲先啦

毒撚ho ball

港女必殺

毒男ho ball

真。女神

係到學龍哥

已經好毒喇喎

著返咪錶

啤啤好波！

小鬼幫到手

抵你唔撚紅架汪子勁

啤啤都有用過廢石

毒撚仲勁過廢精

啤啤fans club會長洪永城去左邊

汪子勁不如改名叫汪子廢啦

架車停定1分鐘先跳一次

毒撚可以有排j

毒撚力量

推撚到佢冇得撈！

屌

升左天啦

因為佢有你陪住

屌你又spa

垃圾汪子勁

汪子勁可以改姓柒

仲掛住spa

啤啤好撚慘

又掛住浸spa

主題曲個mv一早劇透左

因為有女神陪住

有情有義

連登仔大勝

我已經唔記得佢真名係咪就係汪子勁

廢石又掛住浸spa

又浸 仆街石

終於有新武器

又曬mp

好型

starwar

有第2招啦石仔

屌 而家先用棍

爛尾

殺啦

Lucus

本尊有新武

變左近戰

jedi

雙刀流

滅卻師把劍

屌你咩 一早應該啦

inn 完

馬明好型

血斗+10

屌，石仔唔一早出近攻

聽咪錶呢個setting好撚正

點解一開始唔用

on9

點解靈魂有血斬得出

想睇TK

石敢當應該叫自己做本豬
咁廢

好熱血

起歌

有新武器啦

好 cult

啤啤啊

left 4 dead

真身仲唔噴血既

仆街二打六汪子勁

Bear bear

好虐心

啤啤唔好死

牙Moon

好心一早就用雙劍啦

呀moon做工具人

加油啊

Star wars

moonb

個心做乜鳩

CG

個心

頂

愛G力

打車輪

屌你個心

屌好撚on9

屌 笑左

個心係咩事

個CG

心心

😂個心心

套野咩事

屌個心心

係愛啊

頂 加hp

心心係咩事

叉電

嘴左

笑死我

回血

心

Buff

啤啤同馬明一齊就好了

個心係做乜鳩

牙moon 最勁

補血大法

展明會後悔

+HP

俾人kiss完功力大增

法師玩近戰

係愛呀小馬

咩事嘴一啖會加power

1 UP

笑

係愛呀，小馬

錫錫加攻

啤啤係真愛

小馬

mp女

星球大戰

buff

又嘴

小馬抽水

笑死

屌 一次過咀兩條女

我屌

啤啤好慘

啤啤呢 頂你

馬明渣男

錫咁耐都走撚左啦

On9

wtf

啤啤好唔抵囉
係我就揀啤啤

的士佬變後宮王 這些機會

宜家有冇10個心心加

又補血

揀啤啤定芷若

食波餅

咩料呀

嗚呀

2邊都咀

好撚老套

屌你，睇下場合好

食兩件

石: 頂你搏緊命架

屌，咩玩法

哇馬明艷福無邊

唉 啤啤都要做兵

加完血又升lv

走啦仲打

又多左血

拍戲咩屌 停哂唔郁

仆街！啤啤點算

仲打茄輪

........

點睇都係石敢當殿後啦

Agger

食屎啦馬明

鐵手

One piece

做乜撚野

點解要行去自殺?

其實明明可以一齊入lift

我淨係諗到啤啤

一齊衝入去咪得
做咩9?

首歌想點 播兩句

垃圾石

馬明就正

個對望

似唔似睇MJ啲 MV

日本仔

廢石唔理馬？

真係救佢

報恩

日本鬼真係伏線

Arigato

其實駛乜打
high d血咪得

鬼兵幫佢

真係報恩

真係中喎

加藤生

證明日本仔先係最好人

食晒兩邊

笑撚到仆街

瘋狂轉bgm轉情緒

啤啤同馬明最襯

啤啤呢

屌 加騰san

屌你老母 的士佬又明星又醫生鍾意 點夠你玩啊

加藤san

舊石真係好撚廢

up中

推得真係好快

好難得黃金時間播 cult 片

啤啤無啦

黃智雯好楚楚可憐FEEL

本尊阻撚住曬

伏筆王

救命啲bgm用到壞晒

廢石零作用

好好笑

廢石真係好唔識做

終於可以做將軍啦？

廢石真係仆街黎

太好啦

阻人扑野

痴綫kiss仲要打大燈, 好尷尬

成身血咪冇事

加藤

電燈膽

斬頭鬼咁好人

個配樂

廢石阻住打車輪

石敢當阻人扑野

大好喇

燒春袋呀屌

阿MOON同智雯好難揀

納dee

應該出番LIFT

廢精well done

識做就唔係精靈啦

馬明後宮

啤啤點算

三角戀

本尊阻撚住晒

靈魂同人kiss完,肉體又俾人kiss左

啤啤好嗲

屌你廢石

咸濕妹

舊石淨係識浸spa

我揀moon

好慘

moon

Moon好L慘

廢石阻人咀。

魔師 => 肉盾 => 僧侶

點睇都係啤啤緊要啦

雯b正過牙moon好多啦

起雙飛

超快丢低阿moon

啤啤都當兵

應該係假㗎

唔使攞飯盒住,太好喇啤啤

係魔黎？

Mission completed

一定智雯啦

牙moon好cute

3p

攪咁多先到返呢度

個個都摸頭嘅

moongg

的士跳到$132

打左成集

點解小馬叫高高

點解冇死既

我揀3p

應該唔係本人，係我自含

屌你食兩件

一個矮

一個靚身材加嫩口

高下立見

唉
兩個小馬咪幾好

啤啤莉莉開sheshe線

naomi入左去？

正式宣佈本尊係全劇最廢

咁點樣變魔

好撚慘呀啤啤

唔怪知得馬明咁鍾意依套劇啦，咁多女霖佢

你講魔化？

攪咁多先醒

啤啤可能已經死左

DC9要2揀1

終於有次伏線真係伏線

阿moon同智雯
moon做兵好合理

汪子勁條仆街種完鼠尾草比左佢

之後會點黑化

點會

三角戀要黎啦

最後呢個位

呢個ending shot

我揀牙moon

馬明食哂啲女啦

黃智雯之前做空姐

加埋莉莉 4p
馬明爽死

star war+L4D

好撚正呀智雯依個樣

快啲同佢講汪子勁個仆街

靈劍

moon做兵

好難揀
兩個都咁好

黑鼠尾草

伏筆

今集咁快完

佢地班人同莉莉講野，班醫生護士唔覺得怪？

現實食賓穎

咁都可以搞到三角戀 tvb

呢集真係好cult

啤啤是咪已經死左佢地唔知

咁未幾好

好好睇又一套新劇

cctvb經典三角戀黎料

我要啤啤

我係小馬都唔識簡

竟然醒得返但係又要黑化

如果兩個要簡一
moon後生d

有得簡既話

曾是最熱記憶，動人月色

變左隻豬

啤啤唔係主角

點解我覺得係naomi黎

啤啤應該係處

Moon又做小三

唔撚係掛

大結局 3p ending
多謝收看

揀啤啤定智雯

呀moon/黃智雯是旦一個都好過賓妹穎

開頭以為鬼屋會拍到好柒
但睇落又接受到

今集太充實，好多轉折位

佢有冇166

女明星會鍾意的士佬 好勵志

Why not both?

屌你 咩如你所料
最撚廢係你

下集成魔

今集個節奏好快

兩日一post

有無人見到莉莉廢石同智雯半透明狀

編劇根本係連登仔

下集痴撚線

點解你地會知佢會黑化

死神之眼

冇拖劇情 抵讚

暴走

一日兩post

啤啤太坦白 爆左馬明通靈身份

咁就結局篇

蜘蛛俠

能力越大都出埋黎

Naomi死左去邊

呢個車輪好撚濃厚

又話無降魔

打成集又屌

片頭

寫輪眼

緊湊..唔夠喉

星期五嘅預告

魔既真身係芷若?
定係同樣咋

同的士佬一齊既後果係窮到發魔

做咩變魔

痴線

Naomi係咪上左智雯身啦

今集好睇
下個禮拜子若成魔有浸暴走feel

op 有

痴線 黃智雯劉珮玥真係魚與熊掌

鬼斯

無啦啦成魔

個預告做乜尻

係隻豬

一嘴變膠 城寨開眼咁款

做咩成左魔

跟坐肯定殺左啤啤

預告去到好遠

op咪有囉

Naomi唔似有咁大野心

係咪鬼斯進化出黎

膠劇之最
啲光劍好似星球大戰翻版
香港醫院咁多日本鬼既

幻化芷若個樣

淫魔

黃智雯變魔？

唔想見到汪子勁同智雯咀

莫有為 有為
陰陽人／舊身為降魔師／的士司機
梁晶晶之同鄉兼室友
馬季、石敢當之好友
陸嘉一、龍茂之同行兼好友
葉學明、祁仁、艾鐵文之網友
名字諧音：勿有為

歌都有啦 無線次次都咁

又話啤啤死既#

應該係魔知點汪子勁鍾意芷若再幻化做佢個樣出黎？

牙moon 都係

又要等星一

會唔會隻魔係用智雯形態出現，智雯根本冇變魔

似係殺左moon入去坐
跟住先見到智雯

op真係劇透左好多

梗係揀啤啤啦

wiki 同
主題曲畫面

一定唔係naomi naomi都唔係魔

心入面諗住咩
隻魔咪咩樣囉
利申9up

15分鐘推到29頁

pokemon隻鬼斯

似窩 好似哪吒仔幻化成豪仔咁

以前既高登仔長大了，好多高登仔出黎做野 各行各業

你個名 snsd

好多醫院前身都係亂葬崗

利申：9up

點解 展明咁快坐監

咁小馬見唔見到？

因為莉莉第一次見佢時話佢咁高 就叫高高啦

我都覺係

啤啤、Bella

於第集為拯救莊芷若而保護馬季之軀殼，最後慘遭郭展明殺害，最終窒息致死，屍體更放在的士後尾箱中

啱啱仲以為要同啤啤講再見

好地地唔得既，做咩又變魔

成魔,要上床. 打車輪. 咩魔來....

床頭隻豬

會唔會果個係紅眼魔變芷若個樣呃鳩佢

兩日兩POST

你小學肯定無聽過學校傳聞

又要等兩日

岩岩冇睇 日本鬼係咩事

會點處置隻豬

幻化最鍾意既人個外形出黎

應該見到 因為大家都係鍾意芷若

黃智雯 魔嘅形象 應該同石敢當一樣啊？

仲要獻身俾子勁食

有無睇過 兒凶(陰兒房) ?

係咪下星期幾集預告黎架

兩姐兼fuck

仆你個街樓上又劇透
祝你早日成魔

可能展明返去殺左bonnie
尋晚發夢夢到呢幕

根本就係白變怪

會幻化成自己心中所想？
屎坑石講過

唔坐留係到把撚呀 淨係串柒柒走住黎屌 得閒就食下女

係咪因為撞親智雯 告傷人?

啤啤都要做兵

即係今集已經死左

我要啤啤！！！

岩岩呢集真係近年tvb最好睇既一集

黃智雯最後都係被黑警食
毒撚馬明

假既, 即係FF

啤啤幾時死？

一集一個副本

Naomi 惡魔，法力驚人
愛丁堡醫院前護士
7年前因整容失敗出現併發症身亡
死後寄居在醫院內修煉邪惡魔法及找尋合適的肉身重生
於第13集登場
於第13-14集把莊芷若困於「鬼域」中，企圖奪走其肉身重生
於第15集與莊芷若之靈魂共同困於其體內，變成共生體
於第19集馬季以靈血從芷若體內趕走及超渡

要劇透既自己出去開個偷跑區啦屌

冇死

屌你地劇透仲quote

高登仔統治香港

馬國明親啤啤

道心種魔
黃易本翻雨覆雲都有講啦

AV女優上身

即係啤啤唔知自己死左

全香港學校醫院前身都係日本亂葬岡

得罪講句個造型真係好柒

淨係15都錯撚晒啦

點解小馬算傷唔到芷若

馬明視帝啦

有無人整返個戰力排名表

我估魔係無樣既，佢會變做你想既人既樣
好似本尊係豪仔個樣
終極魔係展明諗岀黎所以係智雯樣

屌 劇透哂

屌又劇透

呢套野就無咩所謂啦

最廢一定係本尊

雙重人格

吸精氣

已經錯左啦，劇透都專業啲好唔好

廢石一定第尾

無錯

屌真係好撚乞人憎

Tvb 欠左馬明一個視帝

依句真 個撚個都話亂葬崗

變左隻豬喎, 屌

同汪子勁瘋狂做愛

比人秒左都法力驚人

坐傷醫生hit & run咪入去坐囉

如果係咁馬明都死撚埋啦

無咁誇張 都係嗰下解左圍姐 之後咪又係俾人打到仆街 我接受

豪仔（梁晶晶、馬季專用）、屎坑石（馬季專用）
精靈，自稱本尊（目的為向馬季報恩）
法力高強
馬季之好友兼無血緣關係之兄弟
梁晶晶之子
貝貝娜之粉絲
莉莉之好友
於8歲時因遇溺身亡
於第11集告訴馬季他是根據莫偉豪的樣子出現在梁晶晶眼前，但因馬季告訴他在看見電腦合成的莫偉豪之前便看見與他一樣的樣貌，使其開始懷疑自己的身世，最後發現自己便是莫偉豪

今集係好睇

但馬明見到智雯成魔個樣
即係上左肉身啦

我屌啊 好索

咁快結局?

啲垃圾劇透夠味

其實雙刀流都有一定戰力 但弓手MODE就真係廢

去過鬼域有咩後遺症

wiki由開始播到依家改過幾多次 仲有人信

個警察個妹研究完鼠尾草之後入左魔，再整容做黃智雯？

TVB欠金剛一個最佳男配
燒左十次

20集?

反而小馬無得食，展明食過2條女

屌拿媽，追劇都要炒車

開門衝出去個下勁似left 4 dead

21

佢D魔力support唔到佢, 成日冇MP好能廢

個post真係好多劇透撚

呢張啤啤好靚
我愛啤啤

拎武士刀先似

屌極都唔聽

即係好似李星/劫咁

张佩玲 画廊老板
张振华之妹
想查出其兄张桭华殉职的真正原因
郭展明之性伴侣（于第14集与郭展明发生性关系而怀有魔种），后分开兼反目

痴撚線 又就嚟推爆一個

黎啦女淫魔淫我啦
黎啦

下星期既小馬

一套輸出之後就要抖抖

好彩係帶廢石落去，帶莉莉落去，廢石話唔定搞唔掂隻女鬼

馬明臨入𨋢咀芷若嗰下好man好有型

“我係老餅” 仆街劇透撚
全家不得好死
老母一世做雞
有仔女既，男既一世做狗，女既一世做雞
全家上下全部死於非命

之前夠話有為第13集死啦

啤啤唔好死ok?

show blocked user 我係老餅

本尊ja ga
難怪啤啤鐘意siuma

男人不壞 女人不愛
馬明做咁多都祇係換來
黃智雯話每晚坐佢車

轉個頭就同黑警瘋狂做愛

劇透完未呀

show blocked user - 我係老餅

我都覺

變咗 .......黃智淫..
見仔就扑.....
邊個諗出來.

下面邊個打得羸莉莉

會唔會一晚爆兩個post

都話連登仔編劇

Quote佢嗰啲都係

推到馬明做視帝

套野早多一個月播就好 睇完有D想去鬼屋玩下

連咀兩條女

劇透同Quote劇透仆街死

汪子勁好正呀

佢做穿越返古代果時都想馬明做

郭展明之性伴侶（於第14集與郭展明發生性關係而懷有魔種）

呢個真係勁, 比人啪毒針都秒到個護士

係話緊你呀劇透撚R存在感
捐返入去你老母個西度啦
死全家呀仆街

唔想智雯bb咀汪子廢

我要啤啤呀

唉,啤啤一開始出場好似死港女,好想佢快D死,依家,好唔想佢死,想馬明同佢一齊,屌

小馬有啤啤唔識食 鐘意做心靈公廁同運輸兵

咁班職員會好慘，個個入黎都話玩無雙

我唔想啤啤死 因為我覺得到最後馬明都係同唔到芷若一齊

超有黑警氣場

條女唔似收到個咁有發揮既角，似係繼續做肉便器多

好想唱大量兩蚊拎去垃圾會滅魔

去都無得開無雙架啦

本身個人都唔係正人君子

條友本身個樣已經邪邪地

好撚憎呢條仆街！

fail左啦

邊個死左

點解啤啤同醫生都要死 (片頭)

fail左啦

D鬼唔知啤啤死左咩

力哥、烈哥
面档老板，死后成为精灵（死后经常乘坐马季驾驶之出租车）
季莉芙之夫
马季之生父（于马季4岁时离世）
在30年前葬身于面档大火，但由于他并不知道自己已死，因此一直与季莉芙不断重复过着昔日生活
目的为寻找当年大火后失散的儿子马季
于第2集登场
于第13集与马季相认后消失
名字谐音：玛嘉烈
阮小仪 季莉芙 力嫂、烈嫂
面档老板娘，死后成为精灵（死后经常乘坐马季驾驶之出租车）
马家烈之妻
马季之生母（于马季4岁时已经离世）
在30年前葬身于面档大火，但由于她并不知道自己已死，因此一直与马家烈不断重复过着昔日生活
目的为寻找当年大火后失散的儿子马季
于第2集登场
于第13集与马季相认后消失
名字影射：桂莉芙·柏德露
谭嘉仪 莉 莉 精灵
一直寄生于娃娃上，于多年前被贝贝娜遗弃在郊野窍
法力高强
石敢当之好友
马季之好友
贝贝娜之儿时玩偶
于第6集登场
于第15集为拯救庄芷若而保护庄芷若之躯壳
黄智雯 庄芷若／Naomi 芷若、庄小姐、Felicity、Dr. Chong
精灵／恶魔
庄芷若为精灵，而Naomi为恶魔，两者共问困在体内，变成共生体
参见爱丁堡医院
黄子恒 郭展明 阿头
恶魔
参见军装巡逻小队（PSU）、郭家
吴珮如 Naomi 恶魔
爱丁堡医院前护士
于第13集登场
参见爱丁堡医院
关梓阳 精灵
于第3集登场
梁家[编辑]
演员 角色 昵称／关系
谢雪心 梁晶晶 阿姐（莫有为专用）
按摩师／神婆／《世界灵距离》节目顾问
莫有为之同乡兼室友
莫伟豪之生母
马季之养母
名字谐音：亮晶晶
郑耀轩（童年） 莫伟豪／石敢当 豪仔（梁晶晶、马季专用）、屎坑石（马季专用）
精灵，自称本尊（目的为向马季报恩）
法力高强
马季之好友兼无血缘关系之兄弟
梁晶晶之子
贝贝娜之粉丝
莉莉之好友
于8岁时因遇溺身亡
于第11集告诉马季他是根据莫伟豪的样子出现在梁晶晶眼前，但因马季告诉他在看见电脑合成的莫伟豪之前便看见与他一样的样貌，使其开始怀疑自己的身世，最后发现自己便是莫伟豪
胡鸿钧
杨凯博（童年） 马 季 小马、的士佬（郭展明专用）、高高（莉莉专用）
阴阳眼人／降魔师／德记的士司机／《世界灵距离》节目顾问／伏魔天尊座下七巧童子转世
血液可以伤害灵异妖物
马家烈、季莉芙之子，于第11集亲眼目睹他们被烧死，并知悉自己是他们的儿子
梁晶晶之养子
莫伟豪／石敢当之好友兼无血缘关系兄弟
庄芷若之暧昧对象
贝贝娜之暗恋对象
陆嘉一、莫有为、龙茂之同行兼好友
郭展明之情敌兼天敌
莉莉之好友
口头禅：无料扮四条！最后发誓要杀郭展明
马国明
德记的士[编辑]
演员 角色 昵称／关系
李家鼎 许文彪 彪哥
的士司机领班
佳爷之好友
曾为江湖中人
以炒卖出租车牌致富
蒋志光 莫有为 有为
阴阳人／旧身为降魔师／的士司机
梁晶晶之同乡兼室友
马季、石敢当之好友
陆嘉一、龙茂之同行兼好友
叶学明、祁仁、艾铁文之网友
名字谐音：勿有为
叶学明 莫有为、祁仁、艾铁文之网友
参见情越海岸线、张保仔
祁 仁 莫有为、叶学明、艾铁文之网友
参见实习天使
艾铁文 莫有为、叶学明、祁仁之网友
参见鬼同你OT

《世界灵距离》节目监制
谢雪心 梁晶晶 《世界灵距离》节目顾问
参见梁家
马国明 马 季 小马
《世界灵距离》节目顾问
参见梁家
刘佩玥 贝贝娜 啤啤、Bella
阴阳眼人／《世界灵距离》节目主持
暗恋马季
莫伟豪／石敢当之偶像
庄芷若之情敌
莉莉的主人及儿时玩伴
于第15集为拯救庄芷若而保护马季之躯体，更差点遭郭展明杀害，幸好其粉丝保护其，而逃过一劫
曾伟权 宋日基 道士，实为神棍
《世界灵距离》节目主持

其實代表佢做呢個角色做得好

維基劇透撚匿返埋去打飛機啦
套野又唔係大陸提早播，雜誌劇情又未有
擺明鳩up啦

點解汪子鳩有得咀雯b

終於等到佢post野可以block撚左佢

BLOCK左條友算啦

啤啤真係嗲到痴撚線

FF姐

變咗做雯b就唔係bonnie發揮啦

吹番黑警啲精

好在一早block左

應該蔣志光車禍

究竟大夫發生乜事？！

戰力：
小馬（退魔之血+不死身）>莉莉>毒撚石（有能力但低MP+HP，要長時期儲備能量）

好想快D 睇下一集

城寨英雄後應該keep住出戰力表，例如使徒行者

講緊真人wo

Same

好多人block晒你啦傻西
睇撚到你up乜咩
靠劇透刷存在感
真係可撚憐
繼續透啦，你全家死快D

本尊幫啤啤開完天眼無左D MP啦

一集推爆兩個po

人就係咁犯賤

Show Blocked User - 我係老餅

HK01 又做乜9

套野真心高質

啤啤比本尊破左天眼處

我都係

Agger 繼eu之後

即晚開13post

佢D劇透 有時都係錯

使徒2, 又話爆seed係 魏德信既仔

致命復活,又話最終boss係謝雪心.......王浩信唔係謝雪主 親生仔

高登仔應記一功

最後按摩果陣個邊個黎？

馬明靈魂出竅，2個殺哂

但係每次燒都係用同一段片。

啤啤咁好都要做兵
反而莊子死左都要收人做兵

的士個肥仔? 佢着白衫多

Tvb 欠左馬明咁多年

好

啤啤有班鬼兵幫佢打黑警
勁過屎坑石

有為同 啤啤都要死

高登仔？！

HK01啲劇透係wiki copy返嚟㗎

收到呢班毒撚兵就正, 做乜都得

跌落街 似肥仔東

變臉變做黑家婆

劇透死全家！！！！！

編劇可能係以前啲高登仔

啤啤要死，應該唔係Copy 掛

點解啤啤會死既

依套劇拎唔拎到最佳劇集

應該會拎到最受歡迎, 但拎唔到最佳
情況有如EU

溏心3

啤啤>>>>召喚師
本尊>>>>弓手
馬季>>>>近戰
莉莉>>>>法師
各人定位齊哂

只能說值得拎 但TVB台慶不嬲唔順民意

其實醫生根本唔愛佢，而啤啤就做左好多野，今集點解會俾展明殺左？

下套師奶爭產戲

點解要劇透？

EU都攞唔到
依套都無乜望

一定係比糖心風暴果啲大卡士戲

半集一個post

TRUE EU真心好正

肥仔東都死 心姐會唔會都出事！？

淨知有為同啤啤死硬便當

召喚毒L?

係咪今集俾黑警殺死左
為左保護小馬 所以死左都唔知

點解啤啤會死嘅？邊到講

佢本身個款都衰格

Rip

劇透撚講

伏線掛

我最喜愛果啲豬肉獎就可能會有，邊夠大卡士果啲劇爭
乜使徒行者2，溏心風暴果啲劇情on9先有得拎最佳架

除左我係老餅仲有無邊個，等我一次過block撚哂佢

100萬屌唔屌到啤啤

踩過界都好高質
最尾唔好俾左溏心風暴就得

其實睇片頭 啤啤化左蝶
但點解會死架？

有死咩？！

咪就係 小馬父母個到幫左好多

應該未殺！？ 下星期死掛，但應該條屍放車尾箱（睇主題曲）

六道先仙轉世

就黎1001

睇埋落去咪知

姐係下集 智文有2種人格

咁呢套拎最佳又未到(如果係比劇本就OK) 拎到最受歡迎就真係應該啦
如果開S2正經拍降魔應該會更好

唔會係今集死架……………

特登幫啤啤開天眼等佢覺得見到鬼都係正常，點知原來死咗係鬼見鬼，編劇

死就－定死，唔知係唔係今集
要留意吓之後集數有冇話間車重載d，食多左油

好似播之前果D咩台慶劇預告已經講左

依套唔拎最佳 邊套拎

六道仙人

有冇人有睇番外篇?

片頭又一幕講小馬打開車尾箱
見到啤啤瞓咗喺入邊，好似死咗咁
小馬之後喪喊

seed or mum

流星般閃過～～～

我唔信死

啤啤又真係幾慘
邊頭嘴左個心型陽氣比小馬，
轉頭小馬係下面嘴大夫

推到1001
好想快d睇下一集

下咁大獲

降魔的（13）

推爆埋呢邊先

心型陽氣
當時笑撚死

有一幕啤啤同莉莉講野 但係醫生唔覺得奇怪
唔通醫生睇唔到啤啤

小馬立即level up

兩個算唔算隔空嘴左啖？

下集如果好睇大有即討大過集數既氣勢

有無人都俾首歌洗左腦
流星般閃過個首

平時唔聽廣東歌都特登係kkbox dl左落黎

但啤啤唔死汪子勁應該坐唔到花廳(預告)

編劇

仲要比小馬話佢咸濕妺

胡鴻均嗰兩隻都好聽